朋友黎香港，帶佢做咩好

朋友第一次黎香港乜都冇做過
有冇咩好食既野推介 唔駛太貴 佢想睇多啲local野

茶記囉

飲茶

夜晚邊到飲茶好

帶佢叫陀地

爆房

佢話尋晚飲左茶 有冇小菜介紹

兩個都係女仔

大排檔囉

陀地都有男仔嘅，21800000 call 我呀